我發現與其晒時間喊同飲酒

不如日日返工賺下錢比較好
但腦袋不其然地諗起陀飛輪
我諗住1個月返足31日 咁會唔會好快猝死

有另一種滿足感都唔錯
每日我屙緊屎都諗下點發達